% === === === === === === === === === === % 
% === Dokumentklasse ===
\documentclass{my-cls}

% === === === === === === === === === === % 
% === Dokumentinformationen === % 
\RequirePackage[
	pdftitle={Fachmodul},
	pdfauthor={Erich Meyer, Rico Good},
	pdfkeywords={},	
	hidelinks % Links nicht einrahmen
]{hyperref}

% === === === === === === === === === === % 
% === Begin Dokument === % 
\begin{document}
  % Zeilenabstand 1.5 fach
  \onehalfspacing

  % Abbildungen auf Abb. ändern
  \renewcommand{\figurename}{Abb.}

  % == Titelseite ==
  \begin{titlepage}
    \include{0_1_Titel}
  \end{titlepage}

  % Beenden der Titelseite
  \clearpage
  % Seite-Nr. römisch
  \pagenumbering{Roman}
  % pagestyle für gesamtes Dokument aktivieren

  % == Inhaltsverzeichnis ==
  \tableofcontents
  
  % Beenden des Inhaltsverzeichnis
  \clearpage
  % Style
  \pagestyle{scrheadings}
  % Seite-Nr. arabisch
  \pagenumbering{arabic}

  % == Einbinden der Kapittel ==
  \include{chapter/01_0_Einführung}
  \include{chapter/10_0_Part_A}
  \include{chapter/20_0_Part_B}
  \include{chapter/30_0_Fazit}

  % Beenden der letzten Seite
  \clearpage
  % Seite-Nr. römisch
  \pagenumbering{Roman}

  % == Verzeichnis aller Bilder ==
  \listoffigures


\end{document}